有冇人另一半唔識欣賞自己嘅興趣同長處？

自己本身好鍾意講下笑話，平時同人行街都會做啲on9搞笑嘢，會整手作仔。但佢平時聽完會反我白眼，又話屋企冇位叫我唔同整。但明明我覺得幾好笑同整得ok有心機同靚，點解會咁㗎

因爲其實你唔好笑

0/10

明明我表情加哂分，點解會咁

有冇手作成品圖睇下

咁應該係衰一樣嘢
你知唔知係咩？

溝女唔得嘅話可以試下溝仔

佢哋講既野無錯
自己反省下先啦

₍⁽˚⑅̆˚⁾₎ 好欣賞

有無諗過你哋笑點唔同

冇影到，整過果凍蠟，盤景，同水晶球

我有諗過佢唔識笑

有，所以都唔知對方鍾意自己啲乜

飛左佢 做我男朋友算啦

樓主開下手作po教下小妹們整好過啦

咁有心思都唔識欣賞

好呀 整完送俾你哋啦

當初我整咗個心形果凍蠟俾佢，佢擺落床下底

你表情做作略嫌浮誇喎

我係講完自己忍笑，忍完佢都唔笑我就會扮李小龍唔笑個gif

有冇講過書適達個gag？一定笑到仆街

有，佢笑我柒

係靚但真係會唔知擺邊 如果實用啲 或者可以日日用會記住你

佢床尾有個櫃㗎 ，我仲要買咗個靚盒，入埋幾廿粒星星同碎紙入去做裝飾

咁有無人識欣賞你啲pre cum

你

互含ok？

我係女都受你溝

我都想我男朋友整手工

你整得靚又點呀
屋企真係細到乜春都想丟哂佢
仲邊有位放擺設呀

但唔駛擺落床下底啩

我教佢整俾你啦

有，5年感情準備結婚，岩岩散左
感覺到重生

你咩興趣先

咁就麻煩你啦Ching

主要都係神秘學嘅興趣，塔羅占卜之類
有時都會搞下政治嘅嘢
但係Ex真係唔鍾意

會阻止你？

用黎搵唔到錢就會

咩女人嚟

所以咪散囉，當然散都仲有好多原因

拍拖千祈唔好過份扭曲自己，因為平時嘅你先係真正嘅你

搵到一個欣賞自己興趣既人， 真係好開心
尤其是佢覺得你係個方面有返一定水平嘅時候
嗰種欣賞，真係不得了

條女跳芭蕾舞 但完全唔明做乜鳩

玩制服，識咩

知唔知做小丑同搞笑嘅分別?

老公

樓主你啲笑話幾好笑 佢唔識欣賞姐

娶我

祝你搵到個真正錫你嘅人啦

我想做馬丁露乜太

ex唔俾我睇BL

如果你係男嘅，我都未必接受到

想聽

幻想會比現實理想，你鍾意嘅，係我網絡上嘅一面

唔準

整埋晒d垃圾冇dum算有心

好彩你呀媽冇dum你啫

睇下你 完全唔接受自己整垃圾嘅事實

對方俾心機整，用唔著就係垃圾 祝你搵到個拜金女啦

你整呢d似滿足自己多d

我係呀 但唔代表係垃圾

10/10

我識欣賞wo樓主
你啲笑話我覺得好好笑

真係幾廢.....

入面係有哂擺設㗎

好阻訂... 有無得點嚟做香薰蠟燭

係可以點㗎，有燈芯，入面仲有隻ted喺度

我果個都係好討厭我既興趣
所以做咩都唔會同佢講

其實咁樣好難相處
大家冇共同點

拍過幾次拖
之前每個女朋友都唔鍾意我嘅興趣（三鐵/行山）
其實我已經有盡量抽時間陪女朋友
甚至放棄左好多比賽機會
又有正常收入（月入3x k）
最傷心試過女朋友問自己點解唔打籃球
籃球型好多（最後飛左依個女朋友）
而家嘅女朋友唔算欣賞自己興趣
但都有支持自己繼續去做
已經覺得好感恩

非gay

咁你教我整手工